數據上香港氣候都見好宜人，但住落點解咁廢

數據上香港平均氣溫最高都係31度左右，同北方好多城市比差不多
反而唔少北方地方最高氣溫36,37,38度都有
而冬天平均都有16,17度，又比北方地方高唔少，唔洗好似雪人咁著出街
日夜溫差細，唔洗日頭短袖夜晚著褸

但住落點解咁廢? 日本唔少城市濕度氣溫同香港差不多
但香港都係會熱過人

屏風樓 人口密度

市區少樹
街到狹窄
建築物高